無知一問

請問如果想電腦 接去 廳既電視睇波.
除了HDMI線接出去, 仲有咩方法?

dvi線

HDMI條線都唔夠長,
除了dvi....
有無無線既方法做到.,

 tv?

samsung

miracast

我阿媽買左舊野
係可以插電話播個畫面係電視岀
好似電腦都得
唔知叫咩

如果你部機有藍芽應該得

買條長D既